［ios]想要警察子女sticker

剛換popo max 冇哂sticker
有冇手足提供下載link?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢